俄羅斯留學求相認

有冇巴打絲打宜家喺俄羅斯留學/exchange果啲？想求相認～
話說小妹今年9月會去俄羅斯exchange，想相認下同鄉😢😢

去where？
National Research University Higher School of Economics 同 Moscow State University識啲人咁。細城市就Yekaterinburg識啲。

St Petersburg